香港有冇類似 laugh factory 既地方

香港有冇類似 laugh factory 既地方
地下stund up show咁

點stund up 法